天水圍既落去救貓

快呀

Push

Help u push push

Push!!!

推

天影路好長喎.....

近邊段咩位置？

邊度

push

Where

老鼠定貓

天影路邊個位？

就落大雨咁款

？？push

天影路咩位？

pish

天影路邊段

推 依家落緊雨

我都係fb睇咋大家批開水渠救貓

睇留言話天醫附近

？？？樓豬呢

推 但係有冇準確啲嘅位置

天影路好長架喎

唔好嚇親佢，所有野慢動作，拎籠拎罐罐各位小心
好人一生平安

推呀

Pish , 但影相個個唔幫？

有一隻望上嚟

我喺現場啦 個group又入唔到

救貓貓

有冇搵到？

九龍落緊啦，快手

留名 兼加油

佢地走左沿條渠走左入去

落大雨沖落去
佢會好驚
到時仲難救

拎啲野食引佢出黎啦，一大雨，
佢會淹死
呢啲係沙漠貓，忌水

可唔可以開live

呢度都落緊雨
食物可能引唔到佢哋出嚟

好大雨...

P

已獲救 謝謝好心人

邊度有講？

快呀 就落雨

要人